唔做都做咗，下一步點？

我知道今晚件事好亂，大家都比一路以來嘅情緒控制住，要記住我地一直係弱勢一方，我地嘅容錯程度比極權低好多好多，但係嘅然已經做咗，我地係咪更加應該諗下之後點做？

1）唔理今日點，我地阻到旅客，對支共記者用私刑都係事實，仲要比外國記者影晒，外國記者唔會理背後個記者做過乜係乜立場，佢地只會focus喺我地打記者打救護呢點，攬炒巴一直幫我地開拓海外戰線係因為我地以弱擊強，先需要外國關注，但我地頭先做嘅係咪違背咗日內瓦公約入面嘅人道法？係咪自相矛盾咗？見有手足提過全球登報道歉，呢啲我覺得可以，外國戰線就係以弱者姿態黎換同情關注……對外示弱我覺得無壞處

2）現場情況混亂，有啲事現場手足唔可以即場討論，無大台無指揮就有呢個唔好處，咁我地可唔可以事前有共識例如捉到鬼要點做之類……又或者唔可以打記者打救護之類嘅規範，但係咁樣會唔會變成另類教條主義？

IQ過200嘅連登仔可唔可以討論下唔好掛住互屌。

集中五大訴求

光復香港，時代革命!

[緊急分析]法！不！責！眾！

p牌仔自推

再自推

道歉唔係認錯，係示弱攻心，淋病同狗每日開記招都係用緊呢招，雖然佢地無道歉

P牌原罪，自推第六下

原來p牌推唔郁，柒咗

集中討論係重點

讓子彈飛一會